留意到會員舒拉福特呢幾日係咁開post撩交打

唔好再龜縮了，出黎比我坐200棍，唔射當你贏

樓主170lb健美身材

你上次挨到132定133？

200算得係啲咩

咪屈 唔想俾人知我食過肥婆

牙點用錯ac?

咪再咁叫佢

無問題牙dost ching

200棍夠我射20次

早洩

你一日射到20次我飲晒佢

你幫我含我可以射到23.5次

點樣半次

空炮計半次